高能鉛槍

呢一枝係一枝長30cm既鉛槍

呢個係硬過皮膚既紙皮

呢一枝鉛槍係可以輕易插穿紙皮

造成有成足足5mm大既窿
如果插到皮膚可以造成流血(直插到眼就會引致眼球受損，嚴重會引導眼瞎)
以往都有不少新聞及圖片表示鉛槍既威力
以下圖片包含血腥畫面

椅豎鉛筆插同學陰道 中五生認傷人︰

【恐怖意外】加女童學校跌倒鉛筆插頸 但手術後兩日已可出院

而根據香港條例第217章 《武器條例》附表[第2及17條]
違禁武器包括
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
(由1990年第394號法律公告增補)
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出
(由1990年第394號法律公告增補)
(由1990年第394號法律公告修訂)

呢枝鉛槍係符合任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出呢項條件

所以請各位要小心，盡量避免攜帶出外

恭喜你
歡迎加入警隊
你最快幾時可以返工

大殺傷力武器啦直頭